點解我地反抗都要反抗得咁偷偷摸摸？

林鄭一個人話係「暴動」，大家就要急住del證據
驚被狗逗，連地鐵都唔敢搭；
網傳海關check區旗icon，即刻連淆底要換返正常；
TG group退都退唔切。

個個口口聲聲話要為自由而戰，倒頭來俾人嚇兩句就明哲保身割蓆。
其實唔洗逃犯條例，刀一早已經架在頭上。
極權政府就係要大家屈服喺強權之下做一個愚民，今次仲好成功。
大家唔記得咗五連前雨傘嘅核心理念係公民抗命？

如果有讀聖經，都會知道彼得三次不記耶穌嘅故事。
所以我唔係怪大家，危難關頭先明哲保身係人之常情，
我只係覺得好悲哀，覺得好對唔住一班義士，佢地犠牲自己，我地就龜縮到好似自己冇參與過一樣。

齊上齊落呀香港人。

咪再叫人轉頭像！咪再叫人quit group！
連個頭像都保唔住，學咩人講保住香港。如果連丁點勇氣都無，丁點犧牲嘅覺悟都無，你又憑咩得到自由。
要記錄晨早開始錄啦，你唔係以為quit group就無事下麻？你早幾日遊行打過卡、share過啲新聞、寫過status話feeling broken，記得全部delete晒，香港人最叻自我閹割。

雷聲大，雨點小

fb 轉頭像咪又係比自己人睇, 轉唔轉都冇關係

革命唔係打卡，social media勇武有咩用，儲CV？
證據永遠唔嫌少，懷住良知明哲保身下次繼續行動，好羞恥咩？你以為定性暴動小事？以前有好多報道都話過暴動罪機會極低架，點解一時social media勇武要畀機會政權秋後算帳？
求下大家唔好見到呢啲post就唔del野，少一個都好，告少一個都好，少一個入罪都好好。